黑警要出嚟都得，唔該扮狗捐出嚟

一排咁用4隻腳行出嚟

係個褲窿過比佢走

使乜扮
本身就係

學韓信做胯夫